MacBook Pro個mon上面啲黑色邊甩咗可以點搞

部MacBook Pro 2014買入 部排見到個mon上面條黑色邊甩咗色咁 係個鏡頭旁邊好似花咗一忽咁
想問有無巴打知道有續apple care包唔包整/換？

有錢乜都有得換

有冇錢？ 有錢我搣我個塊俾你

有Apple care有機會換到
我都係macbook pro 2014
之前撞花左個moon
成個moon換比我
最好上天才問下順便可以叫佢清下塵

唔該巴打
最後用咗幾多錢？

2014年機屏幕鍍膜問題，10月前可以免費維修

10月前係咪過咗

一蚊都唔洗
Apple care包左